是靚晚 觀式炒烏冬

很好味

咁早食

cancer

你份咩工

食師

印仔dinner時間愈來愈癲

冗員

肯定係觀塘

鄉下人未日落已經食飯

印媽唔同人炒飯改炒烏冬

咩叫觀式

老母煮師

印媽同人觀音坐蓮式咁炒烏冬

觀塘式

麗港城？

咩Sauce

係咪俾唔夠伙食費印媽？
得餐肉

屌你老母1719食晚

收錢出post專員

美

潮州辣椒油

日入而息，印仔就快訓

印老闆你都唔識？

兜野會否太普通